全能嘅連登仔，呢隻係咩蟲

會唔會咬人
多數喺牆身同牆腳，夏天先有
10mm-15mm

慎入，肉眼睇冇咁深色

蚤

係識跳

跳蚤

rip 要換樓了

冬天冇 夏天好撚多
上年夏天係咁清潔就冇乜

希望下手買家係清潔撚

btw , 寵物台 .... ?

中撚左你伏添
原來你係當佢地係寶

想殺晒佢地叫唔叫虐畜
唔知放咩台

換樓咪地產台

租的